火影入面有幾多個天才？

好似個個都係天才咁濟

鳴仔
唔計漩渦族
唔計九尾

細個比人杯葛
即係冇咩人同佢溝通啦
不過啲大佬個個比佢嘴遁
嘴到甘心幫佢賣命

鳴仔係嘴遁既天才

千

手

柱

間

有鳩用咩天才 唔係6道血統根本就垃圾😂

三代

千鳥同雷切天才
佐助 卡卡西

鳥

定

你

小李

鹿丸夠天才 卡卡雷夠天才

輪迴眼
六道 阿修羅 因陀羅轉身
咩天才都係假

寧次好似係天才

天生廢才
白眼

大蛇丸有先見之明唔要白眼

第一部
白眼同寫輪眼都係並駕齊驅

第二部
白眼慘不忍睹

其實我幾中意白眼

偷眼佬都話要宗家唔要分家

大筒木啲人用白眼又點計

千鳥 vs 雷切
學邊招天才d？

劇場版
白眼突破天際

寧次係真天才 一早睇穿晒
每人都有自己既命運
乜都係一早整定左

老

母

鹿丸老豆夠醒啦
轉頭咪又係比人一炮車死左